新手一問 熊仔鼠

上個禮拜買左隻熊仔鼠 2個月大 想問下係咪好難養 佢好似仲未適應到。。。

附上圖片一張

唔係，得閒同佢玩下，換下佢，好快熟

有時想同佢玩 佢會嚇到彈起 仲會咬我

你俾佢慢慢適應下先
我果隻一開頭試過衝過黎諗住咬我 好彩我縮得快
之後無耐我喂佢食野 見佢ok先捉上手

開頭唔熟 你摸佢會嚇親或者咬你
所以開頭最好少啲整佢
每日用手餵下野食比佢聞下你
佢未必肯食你手上既野 但你放低佢就會食
大約一星期多啲佢應該會食你拎住既野
大約咁既時候已經同佢fd左

買左先黎問既

唔好逼得佢太緊 畀時間佢適應 耐唔耐用隻手慢慢遞啲零食佢食 等佢習慣你既氣味

都係果啲架喇 一開始唔好成日搞佢就得

明白了 唔該曬

原來係咁 我幾驚佢係唔開心

知道了 感謝ching意思

呢啲鼠鼠成日都驚香港啲濕鳩天氣會凍死佢地

所以我特登買咗棉花比佢 佢用得都幾舒服

唔好用棉花食落肚屙唔返

咁嚴重！！我即刻收返先

其實熊仔真係好細膽你動作要慢 唔好係佢背後摸佢 比零食佢嘅話 要慢慢伸過去比佢 比佢習慣咗你存在先建議可以喂啲水果同菜 份量好少就ok 佢地一嚟鐘意食 二嚟又健康過啲零食